(韓國) "模範父親"姦殺女兒同學, 逼妻賣淫, 一審遭判死刑

姦殺女兒同學、逼妻賣淫 韓國民好爸爸一審遭判死刑
2018/02/21 15:04:00

南韓一名35歲的男子李永學（Lee Young-hak），多年來對外聲稱為了籌備生病女兒的醫藥費 ，利用大眾的同情心獲得龐大金錢，沒想到私底下的行為卻相當邪惡，包括姦殺女兒的同學、強逼妻子賣淫等，消息一出引發當地社會譁然。對此，南韓首爾北部地方法院今（21）日稍早進行一審宣判，判處李永學死刑。

根據外媒報導，李永學去年10月間，邀請女兒14歲的女同學到家中，並在飲料內加入安眠藥，之後再用性玩具強姦及殺死對方，最後再將屍體帶到郊外丟棄，日前警方逮捕後認罪，而他的女兒也坦承，自己協助父親下藥、棄屍。事情曝光後，南韓媒體也挖出更多恐怖真相，包括他多年來強逼妻子賣淫，還偷偷裝針孔錄下妻子賣淫的畫面，再將影片賣給色情網站，而他的妻子也曾向警方報案，直指自己遭到丈夫的繼父性侵8年，沒想到5天後就墜樓身亡。

李永學因罹患罕見疾病，多次接受手術後只剩下一隻臼齒，因此被外界封為「臼齒爸爸」，而他的女兒也罹患此病，多年來他利用大眾同情心，頻頻上節目呼籲外界捐款，表示自己願意為了女兒做任何事，沒想到事後卻被發現，這些善款全被他拿去揮霍，名下更擁有2輛名車。

對此，法官指出，李永學做出的惡行讓被害者承受「難以推斷的痛苦」，以性侵殺人、猥褻引誘、棄屍等罪，宣判李永學死刑。另外，協助父親下藥、棄屍的15歲女兒也以共犯的名義，遭判處長期6年、短期4年的徒刑。

幾年前高登講果件事?

雖然台灣多風化案
但講痴撚線，全亞洲應該只有咖哩可以同泡菜一鬥

俄佬, 大陸都好多人痴撚線

台灣都好痴線，但係似劇情暴走果隻痴線
印度韓國係變態果隻痴撚線

泡菜重質不重量

台灣風化=AV劇情
泡菜風化=deep web故事

強國風化= ?

deep web故事好多地方都有
但台灣真係好似特別少
突然覺得台灣好純

有套韓國電影係呢單嘢既改編

豬欄、狗竇
印度都係
係獸性 唔係人性

高官日常

Oppa

中國數字

自古以來

強國唔報啫 愈係多生番既國家道德標準愈低
媒體平時亦唔會報導民間既風化

勞資糾紛

日本呢

世界奇妙物語

之前幼稚園果單